【突發又無人講】獅子山再顯靈：天滅中共 全黨死光

香港自治行動 資料

獅子山表示：我愛星條旗

中共亡黨滅國，習總一死以謝天下

天滅中共 全黨死清光

天滅中共

全黨死清光

驅逐共黨 光復香港

推

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

電腦大爆炸，存檔死清光

全國鳩頭犯有雞姦死罪

天滅中共 全黨死清光

推呀

Hkaa好波

準備好了